事頭婆：不准哈里夫婦商標冠上「王室」

哈里王子與妻子梅根去年底以「薩塞克斯王室」（Sussex Royal）為名，註冊上百品項的商標權。據《每日郵報》報道，女王不允許孫子的商標冠上「王室」（Royal）。

哈里與梅根今年初閃電宣布退於幕後之前，媒體去年底早一步揭露，「薩塞克斯王室」向英國智慧財產局（Intellectual Property Office）註冊超過上百品項商標權。註冊品項包括社福領域，例如慈善基金、諮商服務，以及運動服飾、頭飾、洋裝等需要印花的服飾，還有報紙、雜誌、教科書、賀卡等印刷類商標。申請單位是哈里與梅根成立的薩塞克斯王室基金會。

在兩人宣布要告別英國王室之後，這些商標權曾一度被認為將是兩人未來的生財之道。

不過，《每日郵報》18日報道，女王伊利莎伯二世和高階官員經過冗長討論後，據信已經決定哈里與梅根的「品牌」不能使用「王室」字眼。

除了註冊商標和基金會名稱之外，哈里與梅根目前經營的官方IG帳號名以及網站也是使用「薩塞克斯王室」。兩人的IG帳號有超過1120萬名追隨者。

女王做出決定之後，哈里與梅根可能得替品牌重新命名。

《每日郵報》指出，雖然情況很複雜，最後細節還需要討論，但據知哈里與梅根已經接受這項決定，不會使用「薩塞克斯王室」品牌名，一切都將歸零重來，包括網站、基金會等，都必須重新命名後再註冊。

柒咗

預咗啦下話，點會畀個黑鬼拎住佢地屋企個名去威

想擺脫「皇室」束縛，又想要皇室帶來嘅利潤...
事頭婆做得好，唔可以俾佢地得逞

脫離左王室仲想用royal

日落帝國剩係搞埋d 無聊野，王室未又係奶共，queen 喎，未又係奶維尼

其實幾欣賞哈里

英女王：習近平夫婦訪問團沒禮貌，招待員真倒霉

英女王：中國外交官非常無禮

SussexRoyal

蝗蝨人員

Queen 鬼有決策權
門面上有權力
實際上一用就等於憲政危機，等俾人廢

On9

如果死皮賴臉要用Royal都幾cheap

下面d comment一睇就知咩叫鄉下出黎

仲以為走得咁瀟瀟，原來鋪晒路

我講錯乜先？大家拎出黍討論下
依加完全係首相行使王室權力
大部份人都唔覺得 Queen 應該做政治決定
所以之前 BJ 先可以玩野話俾人不信任動議都唔會 resign

唔動用政治權力同唔管束皇室家族可用權利係兩樣嘢

你唔知好多野唔代表唔存在。完

你知唔知英國人有幾咁重視royal family
比個例子你 當日Prince William 結婚所有英國人幾開心睇緊
你試下行不信任動議Queen,我諗提出果個比人殺咗都似

一陣酸縮味

$essex-r0yaL

同打機啲id一樣

維尼條啫再臭咪又係照含

不如叫 Suss ex-royal

呢個係管家事權喎
唔同政治權利
明你想講咩，但呢個情況下唔同

royal級水蜜桃

皇室唔奶共
仲英式諷刺左中國好耐
但女王冇權

英國首相同旗下官員奶共，但我覺得事頭婆係反共，只係佢冇實權，單純一個「最高權威」嘅擺設

咁做咪佢兩位支那化囉

又話財政獨立
原來係想用皇室個名搵錢
真係獨立

正呀喂

講到明冇反對...

本身個d夠食幾世啦，加上職業：兒子，驚閪咩

唔知點解令我諗起royal級

7左重要唔認

睇多D 歷史先啦

斧頭扒... D牛好慘

唔想依靠王室，又用王室做商標
識玩
利申：原本覺得佢幾親民，不過而加不了

黃蜂尾後針 最毒婦人心

點會夠事頭婆玩

賺少咗姐

Sussex Royalty

其實習總人工每個月得一萬蚊人民幣

誠哥每個月出既人工係象徵式出１蚊，
重符合資格拎生果金

我想問佢地２個人工低過我地普通人，
但佢地算唔算無權力？

同d女人一撚樣 想擺脫男女不平等 但係有起事就推晒俾男人

條黑鬼都係做返奴隸啦

之前英女皇唔係同習總狗食過飯？
女皇仲嫌佢冇禮儀

利申 印象only

原來佢先係反骨仔

梅根宮心計
哈利貪玩
事頭婆記仇

而家真係皇室啦

習近平皇帝

我想講奶共唔關王窒事，表達得唔好

用「前王室」囉

事頭婆好似仲有實權 定係我記錯？

對親生仔兇狠
對支那就碌撚

white trash 代表

唔係discussion咩at the moment?

求仁得仁

邊個會買丫

皇室=/=政府。royal family is nothing more than a “mascot” of a country

比佢敗哂
幾多人想做皇室都做唔到
一出世已經係人生勝利組

為女死為女亡，無皇室頭銜 什麼都不是

我想講嘅係奶共唔關王室事

我都知英國人重視royal family
所以 Corbyn 上到位就即刻收皮，大選嗰時最多話王室要小小改善就算
但我認為個前提係唔介入政治先咁高民望

但如果唔介入政治，咁根本得 de jure 權力冇 de facto 權力
所以奶共唔關王室事

因為果個黑婆就係女人

收你皮

兩條廢柴點收科

開始覺得係哈里自己唔妥王室
特登娶個身份唔討好同性格又唔守規矩既老婆黎刺激王室同做擋箭牌
依家佢做咩啲人都話關梅根事

唔妥王室但未至於會想脫離家族
佢上一個ex分手既原因就係個女仔唔想要d titles 同去活動

diana被離婚想改嫁都比事頭婆送佢一程
你地擺明逃脫既仲想有好日子過咩

哈里其實係咪性無能

的確英國人係唔鍾意皇室做政治決左
如果係佢個仔都有機會俾人柴台
但係呢個係事頭婆嘛
冇爭議性嘅決定冇人會嘈佢

唔係佢地反唔反對
係佢地本身都想咁樣搵錢啦

條黑鬼真係以為事頭婆on9

英女王
blow job

走之前註冊哂d商標

皇室真係可以收番？

Ex royal

同意，英女皇如果話事，香港唔會比番佢

佢地係注冊完即刻宣佈脫離皇室喎
邊係唔記得轉
分明想拎皇室個名賺錢養自己

點解事頭婆唔直接用佢對付戴安娜嗰招
咁咪一天都光晒囉

合理

用chinese 囉

冇咗堆商標搵食
佢地移民加拿大同美國靠咩維生

屌你個臭嘴啦
奶共既係政府 開皇室撚事

God save the queen，其他子民要去死

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

溺架同支那人同樣係地球毒瘤

無錯

皇室只係象徵 佢哋冇實權

明顯係冇英王做所以發脾氣

就算唔係黑鬼都咁話
有乜理由你嗰頭話唔靠王室要自食其力
呢頭就拎住一堆王室牌頭去賺錢？
點睇都可以俾佢咁玩

冇錯，查理斯王子當年都可憐香港要俾返極權國家
有權既話香港點會咁折墮

有個cm係寫 中國人，不意外
不過好少人like

下面有個comment 中國人，不意外
無人like

後生嗰時玩能到癲
大個左以為收心樣性
點G識左個比人更癲既
放棄佢啦無救架啦

如果Queen話要出兵收返香港/宣戰
係唔使理government/ parliament同唔同意
因為王家空軍同英國陸軍嘅誓詞係

佢地嘅alligiance係to the Queen而唔係to the government
所以只要Queen一聲令下
佢地就要出動

順帶一提
Royal Navy係唔使宣呢個誓
因為Royal Navy嘅authority本身就係嚟自王室
所以所有Royal Navy嘅officer嘅alligiance係taken for granted
唔使另外宣誓

遲下哈里夫婦離婚就好笑，哈里會唔會入返皇室。最慘係哈里個仔，俾對父母玩死

睇嚟真係家族糾紛造成不和而離開
哈里呢條柒碌真係廢撚到連尊嚴都冇
抵佢死啦

戴妃死個時共和嘅呼聲好高
英女皇同佢家庭有今日都係捱返來

SuckSex RoYale 都可以
後面加個e有啲法文feel，可以呃下啲大鄉里